[Hearthstone] 拆唔拆開放模式啲牌好？

好耐之前已經開始玩有啲唔捨得
不過拆咗嘅話有時有啲歡樂deck又玩唔到
但係最近冇乜點玩好似拆咗都唔抵
不過拆完之後可以玩啲勁deck

點算好

我個人係唔拆有用個d
但歡樂/廢柴儲橙個d拆哂佢